====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une dispersion anarchique , au contraire , entraînerait rapidement la pollution de ces cours d ' eau .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

